我曼力逼前四

sorry打錯
應該係我獌邁向重回六弟先啱

都勁啦
你讀書有無試過第六牙